# Информация

Пакет русской локализации движка [**Flarum**](https://flarum.org/) - программного обеспечения нового поколения для создания сообществ. Реализована поддержка единичных и множественных чисел (переменных). Все фразы взяты в двойные кавычки для предотвращения конфликтов со знаками препинания, потому что их в русском языке используется большее количество, по сравнению с английским.

## Установка

**Flarum** использует [**Composer**](https://getcomposer.org/) для управления зависимостями и расширениями.

Русский пакет локализации доступен в [**Packagist**](https://packagist.org/packages/metastore/flarum-ext-russian) и может быть установлен при помощи **Composer**.

Убедитесь, что **Composer** установлен на вашем компьютере, и введите следующую команду в терминале, находясь в корневой директории **Flarum**:

```
composer require metastore/flarum-ext-russian
```

Так же, данная команда может быть использована для обновления языкового пакета, без обновления сторонних компонентов.

Обратите внимание, что пакет локализации будет добавлен в качестве зависимости **Flarum**, и он также будет автоматически обновляться при обновлении движка форума.

## Авторы

- [**Kitsune Solar**](https://kitsune.solar/) - редактор.

## Ссылки

- [**METASTORE**](https://metastore.pro/) - хранилище открытых проектов [**METADATA**](https://metadata.foundation/).
- [**METADATA.Foundation**](https://metadata.foundation/) - поддержка и разработка открытых проектов.
